笑撚左，13 歲考 DSE 20 分竟然比連登仔笑

人地 13 歲 M2 Math 已經 lv 5，你 13 歲個陣叫你跳兩級做中四既數學卷，分分鐘一分都拎唔到啦

成班連登仔笑人死操先得 lv5
人地 13 歲咋，大腦未完全發育架

我都覺得佢幾勁
13歲m2有5
連登仔諗下自己13歲做緊咩先

13歲資優生考20分 自言考試機器失童年 父盼入大學不准旅行 打機靠老師爭取

不過都有班巴打理性少少既

笑撚死

佢老豆真係正仆街黎
新聞佬似想做佢老豆，多過吹捧個小朋友

有

日操夜操先20分
咪撚讀算啦

雖然我覺得佢好膠
佢話夢想係入土木工程學

But 年記少少已經有best 5 20分
好有潛質
我13歲好似睇緊遊戲王 打緊cs

資優算係啦
但天才未到
香港早幾年都有幾個天才兒童都係13 14歲去考公開試
個個成績都係狀元級數

你 17 歲果陣日操夜操有幾分

冇操過同溫書
碌入8大

我自問唔叻同大把人勁過我
但唔係叻過人先可以批評其他人

13歲有廿分想點
大把18歲得十幾分

天才就同返天材比啦.. 用自己同佢比咩

狂跳級急住做咩？入到大學係咪又狂跳？ 讀完year1 sem1 直跳去year3好無？

博士4年比你再跳，一野跳去二年班好無？讀完二年班，唔洗讀三年班，直接博士yr4 好無？

條支那老豆想佢快快手讀完U去美國讀phd拎綠卡移民姐

乜野邏輯？ 一樣叻唔過人既野都可以批評人？ 唔識計數去批評數學家計錯數？

其實係
中學6年唔應該只係用黎讀書
人際技巧 興趣發展都好重要

鏗哥今年考幾多分?

咪係。 老實講人地13歲考 中文作文oral , 英文作文oral ， 通識都好吃虧啦，人地諗point 果度，世界觀 對世界既認知認識，諗野果度 會吃虧左。

係勁呀，但冇咩實際意義係度，應該delay返幾年整高d個分

屌學生妹都係讀中學一環

13歲攞wieniawski 國際小提琴比賽大獎我就當佢神咁拜
但係dse我就唔覺得係d咩

就係要比同齡出色先算得上資優啦下化 唔係佢跳級嚟把撚？

wfc

咁你地屌佢低分做咩
佢同13歲細路既比已經好高分

你諗下 , 叫你13歲考中文oral / 通識 答果d 題目...
思維果度都吃虧左啦.
人地考到20分就唔應該欣賞下?

你中學發展左d咩興趣同社交技巧？

咁係因為dse 20分對你地黎講好易拎
但對13歲既人黎講
佢地連咩係dse都唔知啦

sorry lo

龍哥報左邊間U ？同咩科？

老實講操過DSE都一定知數學卷係最易死操
入面有6 7成都係一樣format只係轉啲數字
你呢啲操得熟拎5唔係好難
問題就係佢就得個5冇星
啫係難啲要轉下彎嘅數佢已經唔撚識

其實如果呢啲死操難操 冇哂生活 先得20分嘅細路俾人吹奏
先真正有問題
又有一堆on9家長走出嚟偃苗助長

大家知中文oral 通識 d題目可以好奇怪架啦.
叫一個13歲既人答, 佢地既思維 視野 都已經好吃虧...

將個唔適合考DSE嘅人 塞去考DSE
攞得個20分，達唔到佢目標入土木工程
威D咩?

從好處黎諗 佢有多4次retake DSE機會先同同齡學生打和，今年考定先當囉經驗

所謂prodigy係應該有一種天賦平常人係點努力都去唔到果種高度
但係13歲考DSE攞20分我唔覺得係好特別
我如果係教授一定唔會收佢

13歲仔考到20分 你話佢資優 話佢比同齡叻我都服

但依家話要跳級入大學 咁叫不自量力 20分根本就唔高 依家年紀細啲去考dse就可以降低個標準

on撚9

大學如果收佢真係害左佢
想佢好真係叫佢由F3開始再讀起，識返d朋友

cu rmsc
cu sci
cu econ

其實唔係笑佢13歲20分
係笑呢件事竟然會當新聞報

佢唔係唔勁，
但係咪真係勁到值得為佢寫一篇新聞
始終我都覺得佢同以前d「神人」比都仲爭一級
起碼以前果啲「神人」對比同屆DSE/CL/AL考生比都要優勝
呢個對比同屆，其實都係中等水準

天才都 甩唔到蝗既口音

13歲攞20分唔笑
唔通笑14歲會考10A個個？

佢老頭先有問題

你地講既又有道理

你咁容易比人動搖既

咁又係
依個歲數拎20分係勁
但入大學黎講真係太快

屌 廢柴
利申小學畢業

我只係唔同意d人話佢拎20分好廢

個腦未發育好點解唔發育好先考？
20分真係唔撚好吹奏囉
佢正正經經等個腦發育好先考，睇好更高分

簡單d講
如果有條油唱歌唔好聽
咁其他人係咪一定要唱得好過佢
先可以話佢唱得難聽

岩

連登仔打緊飛機同LOL

Quote 返嗰post個cm

係叻過好多考生
但我覺得又未去到資優咁勁
如果一步一步讀上去 應該會考得高過呢個分好多

當年真係有人笑呀, 笑人地肥

Btw今年係唔係有個16定17歲狀元
我覺得嗰個勁啲

係資優佢浸多幾年都變狀元啦
衰心急

樓主係咪大陸仔個親戚😂😂

咪撚玩啦 佢呢d大陸仔落黎報細幾年係常識啦 仲有佢一日讀十幾粒鐘，我細個肯咁做我仲高分過佢tim

完全唔同喎清, 唱歌係表演係做show比人睇, 對象係觀眾
但做數考試呢D客觀事實, 你老母你都唔撚識讀書但又笑鳩人讀書唔夠叻, 會唔會可笑左D

同之前啲神童比 條大陸仔人唔笑狗都吠

但事實係你冇咁做，你亦冇任何證據證明佢報細數

再講我細個肯咁做就做第二個Tesla啦
邊個唔識講

咁有個水喉佬
整完條水喉都係漏水
咪唔識整水喉既人係咪又唔可以話個水喉佬廢

其實我幾反對小朋友跳班 除非你真係絕世天才
早d畢業對人類社會有好大貢獻
如果只係普通天才不如比佢享受下青春返學時光

同年笑番同年有咩問題

13歲 數學 m2有5真係幾勁

操多年5**都有機

有時勤力都係一種能力黎..
大把人成日話 "如果我努力, 會點點點"
哂氣啦講呢d

我都覺得呢個𡃁仔完全稱唔上神童
因為真正既神童拎5*/5**

但都算係勁既

冇必要講啲咩我細個咁我就做到乜乜乜
或者話個𡃁仔報細數又盛
咁樣只係顯得自己酸

你錯啦.
真正既神童係拎5**..
而點解拎到5** ? 係因為最高得5**

俾著喺我地嗰屆20分嘅話

你明唔撚明啊撚樣連登仔, 唔好成日執人口水味, 自己分析下啦
水喉佬係服務性行業, 對象係客人啊, 比人批評就緊架啦
仆你個臭街, 一個大學生考試拎左個B, 比個拎C-既笑拎唔到高分, 你諗下你有咩撚野資格笑人啊, 你自嘲就得, 屌你老母

沈詩鈞數統都係得B咋大佬

連登仔吹水不嬲世界第一
裸考30分
一拳一件廢中依啲少聽咩
睬佢地都on撚9

我無咩留意佢既新聞, 唔太清楚佢.
佢可能真正天才 最擅長既部分 唔係呢部分?

見到個個post真係費事出聲
連登仔講就天下無敵
人地13歲考到咁既成績算係好叻啦
日操夜操又點？比著你地都唔可以咁有毅力日操夜操
就算日操夜操左都未必好似佢咁13歲攞到20分

但比同齡出色 係一個資優生最基本嘅條件
至於作為一個資優生 日操夜操 而考左一個極之普通嘅成績
我覺得真係唔值得上報
參加得公開試就預左用正常考生嘅能力去judge佢

佢好似得一個elective?
點入3大

連J都唔識打

20分唔覺得有幾叻。。。
20分上過大學個d
大家都心照係咩料啦
你是但搵個d dse 30分以上個批
早兩年去考 邊個會考唔到20分
20分正常人都考到

講真 讀過大學既都知
大把人成個sem 唔上堂
最尾個個星期考試前
幾晚溫曬成個sem 既野
高分未必高分
但有心溫 無人會唔合格
大把人成份fyp 最尾幾日通宵 做起一萬字
拎個b 拎個c 完全唔難
唔通個個都資優咩

我想講 20分 本身就唔高
有心chur 既話 日日坐係屋企操
好多叻少少既人都可以早幾年去考到

我大學平時都唔聽書同走堂
考試前幾晚 一次過溫曬成個sem 既野
有時都拎到個b 番黎
唔通我又係資優？
呢單都做到新聞
都真係好野
我見過人 兩晚做起一萬字要用一年做既fyp
唔通我又去報新聞

啱呀，不嬲都係講緊依個問題嘅時候，有班人就話佢得13歲已經好叻，但佢地有冇諗過會鼓吹更多家長咁做
同埋咁樣先得20分，不如正正常常讀好啲再上前途仲好

連人笑緊啲咩都唔知就衝出黎

死讀書有咩值得表揚

而家個社會風氣咁On9，就係你呢啲人有份造成

遲啲bb七八個月識講嘢都要上新聞

咪就係笑佢等多幾年分分鐘更高成就，點解要咁急著去考同入大學，而考完出黎既結果又只係正常考呢個試既普通人level 成件事真係攞自己人生黎玩

洗撚證明
我個同學大陸落嚟佢自爆報細數
大撚把大陸仔都係報細數
香港政府又唔會查
人寫咩佢就信
本地居民就虛假文書😂😂

你同學=大撚把=全部=呢個𡃁仔報細數？

goodest logic

只係覺得佢呀爸累左佢
13歲考20分係勁
咁點解唔再遲多幾年咪可以再高分d
洗乜咁心急

正常咁去考可能做狀元 依家高不成低不就咁 唔知有咩意義

我好欣賞音樂天才數學天才之類，但係13歲考20分算唔上咩天賦，就好似8歲考8級樂器但係岩岩合格果d,屬於平庸

好撚型呀
Goodest logic 都識😂😂
你講啲野可以係假設
到我用返假設
你就用Goodest logic😂😂

相信香港有好多個13歲既o靚仔o靚咁操法去考都做到
13歲20分唔覺得有咩特別
只係你唔會咁樣迫鳩佢

我假設啲乜

btw唔記得睇username
Sorry

😂😂原來睇username 就知咩事
你睇野咁撚表面
所以都唔會質疑大陸仔會報細數
同香港政府一樣🤣🤣

咁係笑佢，定笑佢老豆呀？
你睇哂成篇文未？

咁不如你認真解讀下？

有得揸下女同學波仔夠唔夠理據?

佢叻過好多人係真
但得20真係談唔上天才

其實大把細路參加

死操 on9先覺得勁

系

如果我老豆老母畀書我，我學到都唔出奇
況且蝗國啲數不嬲快過香港
咁不如用我地英文同蝗國比

日夜操 我覺得好慘 如果佢enjoy 咪ok lor

資優咋喎 IQ130起跳就係 五十個就有一個人IQ130以上

要真係有天份先得架

140iq 13歲有廿分 有呢個前題點解仲要揀工程
針著佢老豆多啲

係笑緊佢話自己資優呀

吃你老母虧咩
五豪子唔撚洗找呀

無話佢唔勁 普通人黎講絕對係標青
但以資優黎講就平庸左少少囉

潛蟲巴打英文3又雙數星都話人勁都真係勁

我依個分比上不足啦
我只係諗起自己13歲仲係到打機同人隻秋
其他巴打都講得岩
佢咁早入U唔係好事黎

支那仔

勤力都係一種天賦 / 才能
但揠苗助長 咁快壓榨佢既潛能
真係不如踏踏實實好過

岩 既然自稱資優就要擺其他資優生做對手

無錯無錯 佢係叻仔
不過希望佢死返上支那讀書 唔好阻撚住晒

唔係話佢唔叻，只係明顯揠苗助長
先唔講佢咁既成績根本入唔到hku，而家好明顯都未發揮到佢既potential啦

你個分都好過好多人啦
感覺你呢個分似讀行上斜果間
不過13歲果陣真係試過起班尾幾.男好多時都味習慣

三十歲好似都做緊呢啲嘢

因為我勤力

原來樓主做跳兩級卷一分都拎唔到咁屎

其實我覺得佢有D慘 比老豆逼到咁 又成為左一間弱勢中學造新聞的工具

諗下點解條友可以12歲考DSE合格

因為佢勤力
但都只係得20分 因為佢唔夠勤力/勤力錯方法

勤力而無用 即係勤力錯方法
例如一個常見錯誤 好多人以為背係not necessary
實際上學習係理解+背 你理解完之後唔撚記得 相當於無理解過
好多人覺得記憶法係旁門左道 實際上佢地正正久缺既野就係記憶法

大佬呀
佢講到日讀夜讀成部讀書機器咁
得果20分都唔笑得 ？
仲要大肆報導搞到好似做左狀元咁

IQ140唔算真係好高啫..
評心而論唔可以算天才，係報紙吹大

利申：IQ 低過佢，非葡萄

係叻，但唔係天才/神童

你乜撚野邏輯 評馬要跑得快過隻馬？

評波要踢得好過個球員？ 唔怪知雲加都冇得做

食評家要煮得好食過個廚師？ 咁你咪撚再嘈啲野難食

因為連登仔個個都iq過140

出黎比我教未

Sorry 我18歲考27分 佢13歲考20分 由於27-20=7 > 18-13=5 所以佢真係廢

出嚟獻世講話自己資優
點知原來係資優中嘅弱智
咁都唔笑得呀
佢簡直係影衰晒其他資優學生呀

日讀夜讀都唔係問題
日操夜操先係問題
要靠死操卷呢種方式應付公開試，仲要唔係top score，點稱得上神童
利申：唔好問我有冇操卷，我唔係神童

心水清

13唔記得 14歲屌緊閪

我係咪報得警

可唔可以唔好攞講馬要快過隻馬呢類理論嚟合理自己嘅無知識行為，人地講馬起碼對跑馬有認知有相對嘅水平，但你係連出面跑緊隻馬叫乜名都唔知就去講馬喎

上面有巴打講得啱喎，考C嘅人的確冇資格話考B嘅人
當對象係大眾嘅時候就當然可以俾大眾批評
但變做係爭功名等級嘅話資格論係絕對適合用係呢個例子上

20分一路跳 可能25歲已經做緊上等人
而恥笑佢嘅連登仔 先唔講大學都未必入到嗰班
入到嘅都只係岩岩岀社會無耐嘅地底泥
真係唔明有咩好恥笑
13歲入大學都唔報得
真係想知係咪要13歲全星先報得
個標準由連登仔定 先岩

唔使日操夜操都廿幾分入Hong Kong U啦，邊似得你咁廢

唔係話唔信你
鳩up幾句話自己係港大好無說服力姐

連登仔竟然會吹奏
反了反了

20分 其實真係好普通
我諗如果搵band 1 果d 學生 13歲同佢一樣咁操咁學 大把人20分

好彩我21分 唔係都笑唔出

連登仔講既野不嬲幼稚

吓，HKU咁普通都要9up

廿幾分入Kong U嘅人街邊求其跌個招牌都死幾件啦

其實我係唔撚明 其實又唔算神童到咩地步
20分可以做咩？
點解唔可以俾拒正正常常咁慢慢升
每一年都屈鳩人機 咁樣升到中六先考可能30以上都係基本嘢

依家硬上DSE 拿20 咁點？？之後呢？水泡科定等u 接見

學術唔係特別好，社交又乜都冇

笑撚左 連登仔笑13歲20分都比樓豬笑

我尊敬佢既讀書能力
但我笑佢既童年不知所謂

支那人

講到尾咪又係支那是原罪
不過就算佢真香港人都好一樣都係俾人屌
全世界得香港係鐘意踩翻自己

笑係笑佢冇童年咁操都係得20分喎
我地覺得唔值得就笑嫁啦
同埋就算佢得13歲 得20分一定做上硬等人？
呢個世界大把讀書精唔識待人處事
幾叻都冇用

我13歲仲打緊SD高達咋

其實操多幾年 捱到 醫科都有機會啦
13歲 20分 真心 高不成 低不就

即刻講咩都得
無名就唔洗負責任？

我十三歲考唔到20分
但係我真係唔覺十三歲靠不斷操先得到二十分叫天才
仲要一粒星都無

事實上成件事根本係個細路、佢老豆、學校睇得佢太高
以結果而言完全係揠苗助長
如果踏踏實實咁讀，絕對可以有更好成績
連佢都認備試時間不足
根本成班人太急於求成
得罪講句，搞到個細仔依家低不成高不就
話佢渣又唔係，但你話天才，又真係唔覺有沈c君果類咁勁

其實講到尾都係上報累事 操卷又好記憶力都好 個細路係有叻嘅地方 喺中學再浸多幾年分分鐘就真係狀元

但依家13歲考個20分 喺dse又唔係真係咁稀有嘅分就叫資優神童
正常dse考生考20分又係20分 13歲考20分又係20分 未一撚樣係摱車邊 偷換概念

咁講法 所有正常考生考到20分都係超齡神童啦屌你

同埋 墨香, 幻想學國

sd高達真係玩到功課都唔做

佢唔操/少操就20分我會服，日日由朝操到晚根本就唔係叻，只係勤力

墨香先經典

個仔比佢老豆害死
成個童年就咁被毀咗
咁急做咩 反正個仔資質都有返咁上下
支那文化真係

大把人9下9下 中五先讀書都拎到廿分啦

笑撚佢老豆on9
培養個考試機器有柒用
仲要得20分唔上唔落
大把人拎住25 26分啦
大學未必咁好心收個心智大腦未完全發育嘅人
無錯 連登仔拎唔到20分
但拎20分如果無u讀咪一撚樣
唔同嘅佢再做多一年考試機器都大把時間

利申:祝佢入到U 係真心覺得佢勁 但佢老豆on9 比佢循正常去讀八成做到30分果啲

蠢人可以批評叻人嘅智商同能力？

其實咁急做咩
正常咁讀上去咁難咩

係幾勁 不過勁還勁 死返上大陸啦

因為佢放棄哂所有野先得20分

好多人話佢13歲就20分操多幾年就有星
咪姐係佢未夠班就學人跳級
咁點解唔正正常常過返普通人生活
冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

發夢啫

某個天才9歲入撚左大學啦
BTW 報咁多呢啲新聞會害死啲學生

有幾撚勁呀？你望下十年前香港啲神童
而家去撚曬邊？

其實我覺得成件事好恐怖，呢單新聞突顯咗香港教育揠苗助長同埋將學生迫成考試機器嘅傳統陋習，但係好多人都忽略咗呢一點繼續吹捧/鬧個學生。D人同傳媒成日批評香港教育係填鴨式，另一方面又吹捧狀元要特別留意佢地嘅政見，又踩人唔夠分係低能要讀AD/HD，到頭來係一邊鬧香港教育制度，一邊好享受呢個制度，思想繼續被框住響個制度入面

有人拎band 1 去比，真係睇到o 曬嘴，
想升band 1 中學，前面要用幾多年嘅時間去堆疊上去先升到band 1中學，淨係英文係band 1小學/幼稚園 已經遠遠拋其他banding 嘅學校啦。
而條大陸仔 先落黎香港兩年，第一年好似係跳去form 2讀，之後第二年跳去form 6讀，之後就考DSE。除非佢家豆係佢一落香港就已經準備兩年考DSE ，一落黎就操定卷，否則佢可以操卷嘅時間真係得好少，連一年都未必有，而且操嘅野仲要係無底 加 未學過。
語文唔講啦，要時間去疊嘅，仲要係大陸落黎，之前唔係接受香港嘅“精英”教育，所以level 3 真係已經好過好多人 諗下幾多人17,18歲考DSE都係跛中英文。
其他科就算俾埋第一年讀form 2 嘅時候你操卷，操d 6科 未學過嘅野嘅卷，個人覺得真係好勁。
當然人外有人啦，但用其他勁人俾比，真係無意思，發現DNA 條友夠22歲就做博士添。
而大學B range 真係同DSE level 3 level 4 差唔多，只要正正常常人有放小小時間都拎到。識人臨final 先溫，最後都輕鬆A range 個d 先係差距

唔係笑佢廢
係笑佢老豆老母戇鳩
個仔都話自己變考試機器 根本佢就唔開心

現實係 出路嚟講 13歲攞20分 不如17歲攞25分 早4年翻工有撚用？
你有唔係有邊方面特別勁
當然唔排除有d垃圾奶共大學收佢既

呢度一堆人三十幾分，睇唔上個小朋友好出奇咩

唔係唔叻...但當年物理鳯凰同沈詩鈞嗰啲就好似人地先叫真係勁

如果佢老豆俾佢正常咁讀，到真係17 18歲考 佢分分鐘係攞maths m2 phy chem bio 5**晒嗰啲人。而家咁樣，真係浪費咗佢

唔得嫁，要搵啲非洲無書讀嘅比

13歲20分
唔通大學會當佢普通考生咁睇成績決定收唔收咩

依個歲數入大學
呢世朋友都唔會多個

冇咁大個頭唔好戴咁大頂帽

走去跳級考試得果20分 唔上唔落咁

都唔知跳級黎做乜鳩

你話跳級考 考到幾科5** 我真係當你神咁拜呀

物理鳳凰都讀唔掂醫科啦

真咩？
好撚勁
要拜神
因為RA好辛苦 收買人命 叻唔叻就唔知

抵笑喎
大陸仔
冇前途

又咁睇
當佢入到U兼如期畢業

嗰陣先17、18歲
學過大學咁深既野
grad左之後考多次jupas都做到差唔多既效果

但佢手頭上多張degree喎

你乜lun野邏輯呀？ 唔識馬既人評馬有邊個聽？ 唔識波既人評波會有人聽？ 唔識煮唔識食既人做食評會有人信？ 你可以評，不過要有說服力先得架？

考既時候12歲，初中生可以明白理解高中既野，仲要係理科，唔係死記記得，咁都唔算叻？

食緊女🤢

點會有大學收 兩科數都係5

唔答怕自爆

咁係未乞食廢中都可以屌7誠哥唔識搵錢？
我ive畢業係未都可以屌7你8大仔廢？

最好就浸多幾年
4星都有得佢拎

理科你勤力真係可以操返黎嫁柒頭 識人會考文科，中67理科仲要pure同physics(間野得呢班有位），死操爛操操個C返黎 收皮啦 要操根本唔難

做批評嗰個永遠都最容易，呀邊個邊個都得，呀邊個邊個仲勁，你有冇識一個12歲可以操到？ 你自己又得唔得？ 要批評別人之前先諗吓自己得唔得先。 唔係一句收皮啦就可以交代所有既。如果真係唔難，人人都攞20分啦。

我既例子只係證明左理科係有得操，我高中連預科(a maths 同pure 同一個人）miss都講過「只要你肯操呢兩科拎唔到C唔好話人知你讀理科，講出黎俾人笑」，仲有你知唔知AL同CE差幾遠 同你中45冇上過堂冇乜分別，physics 最簡單就係SHM，Pure d同in 同CE a maths 既d 同in已經差好遠 就好似你由幼稚園學1+1，小學就x^2+y^2=8，同從新學過冇分別

係我眼中文科仲難，因為冇rules 同 formula 背，答卷又要估HKEAA個思路，理科岩就岩錯就錯，你用唔同方法做到答案都得，文科個marking 就「若言之成理亦可著量給分」即係主觀野

你問有冇人可以操到，個問題係應該問有冇咁既需要十二歲就死操爛操 同時冇人會夾硬迫自己個細路十二歲就去考DSE，根本除左佢冇人會咁做 18歲做客藉教授，果個唔點操都爆分我咪服曬囉 佢過多一兩年高分過我都唔奇，但而家得堆C/5，一粒星都冇就收皮啦

何謂操？ 理科唔理解都可以操？ 計數唔理解點操？ 叻係叻在12可以理解高中既課本，你12可以理解高中課本嗎？ 點解唔可以用欣賞去睇人？ 其實12歲只係一個剛剛攞小童身份証既小朋友咋。

rip 小朋友童年

佢咁樣同童工無分別

點會唔得 佢自己都講日日由朝做pp做到訓教為止都唔叫操叫乜 佢仲叫埋自己做考試機器，咁都唔叫操叫乜呀

算把啦。。。

你就算啦

得喇， 你啱， 你贏喇

物理鳳凰14歲9A1B

冇操過同溫書先碌入8大仲夠膽講

天才係 99%天份+1%努力
好明顯條友唔係

佢係m1拎 5 呀ching

利申：17 歲 m1 先有五

20分就咪撚拎出黎講啦屌

咁低分人唔笑狗都吠啦